〔集思廣益〕今日諗唔到出乜po，有無人畀啲意見我？

如題

可以出一個問人出咩po既po

我想出個問人今日食乜好嘅po，你點睇

自貼

咁貼去邊個台好

潮流台

時事台